{
  "Create a new wallet": "創建新錢包",
  "Import wallet": "導入錢包",
  "Net Worth": "凈資產",
  "Assets": "資產",
  "Wallet": "錢包",
  "Settings": "設置",
  "Connect": "連接 DAPP",
  "Send": "發送",
  "Tokens": "代幣",
  "Add Tokens": "添加代幣",
  "Name": "名稱",
  "Symbol": "符號",
  "Decimals": "位數",
  "Balance": "余額",
  "Save": "保存",
  "Account": "賬戶",
  "Accounts": "賬戶",
  "Display Currency": "顯示貨幣",
  "Languages": "語言",
  "Backup Wallet": "備份錢包",
  "Change Passcode": "更改密碼",
  "Reset": "重置",
  "Transfer": "轉賬",
  "DApp": "DApp",
  "To": "接收方",
  "Amount": "數量",
  "Max": "Max",
  "Gas": "燃料",
  "Nonce": "流水號",
  "Rapid": "極速",
  "Fast": "快速",
  "Standard": "標準",
  "Cust.": "自定義",
  "INSUFFICIENT FEE": "手續費不足",
  "Mnemonic": "助記詞",
  "Security Tips": "安全提示",
  "Mn_Sec_Tip_1": "助記詞由英文單詞組成，請妥善保管",
  "Mn_Sec_Tip_2": "一旦助記詞丟失，將永久無法找回，並且您將永遠失去您的資產",
  "Address": "地址",
  "Next": "下一步",
  "Continue": "繼續",
  "Import Secret": "導入助記詞",
  "Import_Mn_Tip": "請輸入助記詞，並用空格分開、或私鑰",
  "Derivation Path": "地址派生路徑",
  "Derivation_Tip": "如果您不知道這是什麽，請忽略",
  "Please enter passcode": "請輸入密碼",
  "Authenticate with Touch ID": "點擊圖標認證",
  "Pending Transaction": "待確認交易",
  "Chain": "網絡",
  "From": "來自",
  "Value": "價值",
  "Gas Limit": "燃料上限",
  "Gas Price": "燃料價格",
  "Data": "數據",
  "Max Fee": "手續費上限",
  "Total": "總價值",
  "View on Block Explorer": "在區塊鏈瀏覽器中查看",
  "Cancel Tx": "取消交易",
  "Speed Up": "加速交易",
  "Setup Passcode": "設置密碼",
  "Please enter a passcode": "請設置密碼",
  "Please enter again": "請再次輸入",
  "Done": "完成",
  "Reset_Tip1": "該操作無法逆轉",
  "Reset_Tip2": "請妥善保管助記詞",
  "Authentication": "認證",
  "Approve": "授權",
  "Approve_Tip": "通過允許該交易，該合約（地址）能在您不知道的情況下使用您授權給它的資金，但不會超過資金授權上限，請仔細檢查資金授權數量。如果是已認證但合約地址，您可以放心授權。",
  "Spender": "資金使用方",
  "Funds Limit": "資金使用上限",
  "Contract Interaction": "合約交互",
  "ConnectDapp": "連接 DApp",
  "Connected DApps": "已連接 DApps",
  "Sign": "簽名",
  "Reject": "拒絕",
  "Cancel": "取消",
  "Try Again": "重試",
  "WalletConnect_Tip1": "1. 打開系統偏好 > 安全 & 隱私 > 隱私 > 屏幕記錄",
  "WalletConnect_Tip2": "2. 請保證 Wallet 3 已被勾選",
  "Send Transaction": "發送交易",
  "Sign Message": "簽名消息",
  "Transaction Confirmed": "交易已確認",
  "Transaction Failed": "交易失敗",
  "TxConfirmed": "交易 {{nonce}} 已確認，在區塊瀏覽器上查看",
  "TxFailed": "交易 {{nonce}} 失敗，在區塊瀏覽器上查看",
  "TxFailed2": "交易 {{nonce}} 失敗，請檢查燃料上限或余額",
  "Auto Switch": "自動切換",
  "Passcode updated": "密碼已更新",
  "Network": "網絡",
  "Description": "描述",
  "Last used": "上次使用",
  "Disconnect": "斷開連接",
  "Connect DApp": "連接 DApp",
  "Show Wallet 3": "顯示主界面",
  "Quit": "退出",
  "Unlock Wallet": "解鎖錢包",
  "App Info": "應用信息",
  "Supported Characters": "支持字符: A-Z, 0-9",
  "Your all data will be deleted, are you sure?": "您的所有數據將會被刪除，確認？",
  "About": "關於",
  "A secure Wallet for Bankless Era": "去銀行化時代的安全錢包",
  "Features": "特性",
  "Manage all your Ethereum assets in one place": "管理您的所有以太坊資產",
  "Connect DeFi apps with WalletConnect": "使用 WalletConnect™ 連接去中心化金融應用",
  "Support Layer2 and EVM-compatible chains": "原生支持 Layer2 以及 EVM-compatible 公鏈",
  "Built for Security": "安全優先",
  "Data Providers": "數據提供商",
  "No NFTs Here": "暫時沒有 NFT",
  "Forgot Passcode? Reset Wallet": "忘記密碼？ 重置錢包",
  "See All": "查看全部",
  "dexs": "去中心化交易所",
  "lending": "借貸",
  "others": "其它",
  "synthetic": "合成資產 & 衍生品",
  "insurance": "保險",
  "Sent": "發送",
  "Receive": "接收",
  "Transfer Token": "轉賬通證",
  "Confirmed": "已確認",
  "Pending": "確認中",
  "Failed": "失敗",
  "Profile": "賬戶",
  "History": "交易歷史",
  "Status": "狀態",
  "Manually Connect DApps": "手動連接 DApp",
  "DApp Connecting": "正在連接 DApp",
  "Use WalletConnect": "首先請復製 WalletConnect 鏈接（二維碼下方），再切換到 Wallet 3。 Wallet 3 將會自動嘗試連接 DApp。",
  "Create": "創建錢包",
  "Import": "導入錢包",
  "Delete": "刪除此錢包",
  "Delete Wallet": "刪除錢包",
  "Delete Wallet Message": "{{name}} 將會被永久刪除，確定嗎？",
  "Wallet not authorized": "當前錢包還未授權，請先登錄授權",
  "WalletConnect uri expired": "該會話已過期，請刷新頁面後再重試"
}
